紅登連狗唔算經濟奇才

偷返嚟嘅嘢 拎去賣錢

一收大陸錢
二收廣告費
三收死忠錢

無本生利
Adam Smith都唔夠嚟

連狗目標要超越100毛

收埋咁多big Data
仲想收錢

就算你唔買vip都好 連登一樣可以每年從每用戶身上賺到200蚊左右廣告費
姐係連狗已經計晒數 無論點都可以賺夠幾十萬甚至百萬月薪
成班傻仔仲未知原來連登可以賺咁多錢